［充電Po] 國際新聞精選

台灣網睇倒，自我安慰一下先。香港人加油！！
——

跟大家報告幾個重要的消息，你很難相信一天內能開這麼多副本。

美國兩黨的眾多政要外，連希拉蕊都直接公開嗆，美國人有他們聲援香港民主自由的言論自由。結案！

我最尊敬的馬刺教練波波，聲明支持NBA聯盟捍衛言論自由的立場，謝謝你！波波作為一個NBA聯盟最受尊敬的人格者，他的看法也證實了我昨天的論點，中國這次惹到的是全體的美國爸爸，NBA不可能跪下。

另外電玩風暴也在美國鄉民間炸開了，因為舔支聯盟要開除香港選手和台灣主播，只因他們喊了光復香港時代革命！現在美國網路大暴動，支持台獨和香港反送中的人數暴增！

暴雪《魔獸世界》，出生在台灣的創始首席設計師Mark Kern宣布抵制暴雪，也聲明未來不接受中資投資，他要站著尊嚴的做遊戲。

被舔支聯盟開除的選手聰哥說他不後悔，叫大家不用擔心他。比賽輸贏是幾年的事情，香港輸了卻是一輩子。有這種勇敢的年輕人，香港怕什麼呢？

這幾天帶頭酸中國的先知卡通南方公園，還故意在這一天出來補一腳，「假裝被道歉」中國，根本就是鬧事復仇者聯盟的鋼鐵人。世界整個都在南方公園的預測之中啊！

英國LSE倫敦政經學院再次發表聲明證實蔡英文博士學位，重重打臉柯文哲TMD黨造謠的蔡壁如，還有現在支持蔡壁如作法的彭文正。

我們幾百年前的祖國荷蘭眾議院，首次表決通過，籲請荷蘭政府支持台灣參與國際組織。

Tiffany珠寶只是貼了一個遮眼的廣告照片，中國就發瘋抵制。

奧地利Red Bull紅牛的廣告呼籲大家為了自由對抗權威，要裝上勇氣的翅膀！

捷克布拉格解除和北京的姐妹市關係，中方暴怒！順道一提，布拉格的市長是個大帥哥。

迪士尼的ESPN為了中國市場已經自我閹割減少報導NBA事件了，結果一樣因為沒把台灣列入中國領土被抵制。

日本灌籃高手的作者也站出來支持香港反送中，中國五毛最近出征對象太多，和柯糞還有柯屁一樣要崩潰了。

然後，美國隊長克里斯伊凡斯發文要求大家「拒絕政治冷漠」，你我都知道他的意思是什麼。

連一開始最早對中國道歉的火箭隊哈登，都改口支持言論自由了。

你知道自由和民主不會從天而降，正義雖然遲早降臨，但前提是你要先腰桿挺直，站著對抗！而不是像柯文哲這樣跪著舔敵人，背後捅恩人。

繼續站穩，站好，夥伴們。挑戰不會結束，困難抹黑攻擊也不曾中止。戰爭才剛開始而已，你知道的。只是我們的背後，現在又多站了一些友軍。

[新聞] 抗中打壓 荷蘭眾議院通過挺台灣國際參與

[爆卦] 聰哥：香港輸了是一輩子的事情

[爆卦] LSE再次確認蔡英文博士學位

[爆卦] reddit暴雪板開趴踢啦

[爆卦] Popovich支持silver中國網友崩潰

[新聞] 拒舔中資！《魔獸世界》創始首席設計師Ma ark Kern宣布抵制暴雪

[爆卦] 南方公園又補一腳

[爆卦] 灌籃高手作者 被中國網民指為港獨

[爆卦] 中國開始討論抵制紅牛

[爆卦] Tiffany在Twitter上的廣告被中國強迫刪退

[新聞] 不滿姊妹市協定一中 布拉格跟北京說掰

[爆卦]大陸人發現ESPN新聞沒把台灣放進中國地圖

[新聞] 「美國隊長」PO文拒絕政治冷漠！網猜回應

[爆卦] 哈登改口挺言論自由，中國球迷大錯愕！